唔該想搵一搵會然大波小爾

係咪到

搵我做乜閪柒

糞啦你 唔係你呀

自推

死撚開啦

咩 佢幫我含緊

驚？

你老味搞我fd條女？

blow?

乜

食屎狗==咁撚串

蛇都死

屌你老木

一陣咬爛你條jer

仲忍？係咪男人泥

關我咩事？

hi

搵我女朋友咩事

bb你準時啊

Hi

想點

我兄弟條女來

2425得唔得閒？

早小小預約
我都係幾經辛苦先book到佢20分鐘爆房
呢2日太full

約我條女

我fd咁多襟兄弟= =

我fd想約你呢日 但佢唔敢出聲 為有做兄弟既幫下佢

唔該你了 佢依加做左我女朋友

唔撚係啊

咁多客 做唔做得切？？？？？

健太

part time 果隻

你地一個二個得分零鐘，要幾耐

得我一個咋

我跑開馬拉松 點似得你地 未入就出火

佢係隔離望都射

成班joseph

bb